有冇人聽過Erika劉艾立

佢出咗新專輯啦
大推另一個我同哪邊涼快哪邊待
好洗腦

蕭敬騰小師妹

巴打我認得你！
最尾英文demo好聽到

我係絲啊
好驚喜佢自己寫咗咁多首歌

都係一句姐！我會記得㗎啦
好正呀佢 又會覆我ig 勁nice

上次想搵佢影合照不過見唔到

聽過下，都算okay

識寫歌真係加分

佢唱歌真係好撚掂